距離越遠引力越細？咁點解企係越高既天台 會越想跳落去？

因為腳板friction都少左

因為你係喺有重力既環境長大
越高既天台重力越細
你潛意識就越想返去高重力

英文有個phase 形容你講既現象
Call of void
好似有種引力吸引你跳落去

跳！跳！跳！跳！